見到呀爸頭開始禿 好心酸

細個嗰陣呀爸仲留咗個黎明頭，依家佢頭髮開始稀疏 好心酸

圖？

叫老豆唔好打咁多飛機

見到自己個仔20幾就禿頭 又掛住上連登 好心酸
早知帶套

之後到你甩

利申絲
利申髮型師話我好多頭髮

佢家族得佢甩 應該唔係遺傳

見到自己個女20幾就開晒鮑 又掛住上連登 好心酸
早知帶套

佢好開放㗎

見到自己個頭開始禿仲心酸

加油 巴打係咪壓力大

遲下你都會同老豆一樣

your future

女人唔會咁易甩

他朝君體也相同

但你係佢生 唔通唔會遺傳畀你咩

My future is bright

大家咁話

is bright also is bald
光明 頂

遺傳落你到未J過光頭女仔

你老豆？

係 後生一樣樣